{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022406?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 정현펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加やペット同伴は予めペンションまでご連絡ください。最大人数超過やペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 プールは2023年7月15日から8月19日まで運営され、幼児と子供連れの家族は特に注意しなければなりません。 プールをご利用の際は、シャワー後に水着と帽子を着用する必要があり、ダイビングは絶対禁止です。 飲酒後は入手できず、水気を十分に取ってから客室に移動してください。 愛犬はプールに同伴入手できません。 駐車は可能です。周辺には突山大橋&突山公園、海上ケーブルカー、向日庵、梧桐島、海洋公園、霊鷲山などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加やペット同伴の場合は、事前にペンションまでご連絡ください。最大人数超過やペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年7月15日から8月19日まで運営され、幼児と子供連れの家族は特に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法には何か制限がありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、シャワー後に水着と帽子を着用する必要があり、ダイビングは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "飲酒後はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "飲酒後は入手できず、水気を十分に取ってから客室に移動してください。"
        },
        {
            "question": "犬をプールに連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛犬はプールに同伴入手できません。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には突山大橋&突山公園、海上ケーブルカー、向日庵、梧桐島、海洋公園、霊鷲山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 546
    }
}